★J慧中時間又到了！（9）

Lm

想奶

d腳指好粗

Why change topic name again?

老貓唔J游b了

no

just順應Lihkg user意見

游b is the best

咁先係嘛，老貓

「又到J游B時間了」唔係話唔得，冇新圖J條毛咩，呢個topic等石丸開差唔多，佢有獨家貨，流出隨時都有呀

你都冇新圖又學人開，loop嚟loop去啲舊嘢，玩咩

又係舊嘢

老貓點睇

[url]預算案不考慮全民派錢，但考慮向低收入人士派「$2000利是」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌，明益食老綜嘅

噚晚凍番，老貓會唔會rip咗?

very cold
hard to wake up

正

應該為每位被稅局blacklist做窮撚人士，每人派$10000

（利申：有果封信，兩年唔使交稅就有）

好想sleep

Buy MacBook or iMac?

Pig

ipad pro

點睇巨乳汽車175現價？

u already have two ipad

Back to 28

old one wifi no ac

佢聽到個"雞"字反應好大

U want to call?

老貓only love ipad
所以咁迷游b

老貓如果真嘅，2千蚊捐唔捐比游B嘅青年新症政?

反正食窮港共，支持游B，J咁耐貨啲金表吓心意好喎

我考慮緊食老綜，劏房波搵鳩笨柒嘅，老綜已經福利搞雙重福利，即係鼓勵我加入老綜族，同老貓做另類公務員同事

會唔會去左 仲痕手中？

買dom/偉哥用

最記得第一部ipad就係上次$6000買

冇上次$6000，可能現在根本唔會用ipad

開始有老態

Btw屌到佢有bb

上次$6000

ipad3

大量psp game

進貢生果

起碼唔係俾支那

psp點解唔重出大Mon主機？

浪費曬d game

退稅應該退股票印花稅，唔好退薪俸稅

因為港豬love working

X2

有冇掛住三色貓? 佢幫你搞返高登個AC

老貓love 女夜鬼

巨乳至愛

[

SO UGLY

想嘔
Why u keep post this村姑？

老貓你想唔想政府派錢

He is hk pig
有錢叫佢含雜種撚都得

why u know?

老貓想唔想三色貓返黎探你

老貓仲有冇入戲院睇戲？

油麻地戲院廿蚊全日A片冇咗之後，佢冇去好耐

我覺得老綜夠使，多二千蚊係唔需要嘅，應該老綜扣5%

1995年之後，已經冇入過任何戲院

你唔去睇建黨偉業？

佢有去，民賤聯嘅區議員派飛比廢老睇，送蛇齋病稯，老貓點會唔去?

講胡語冇配音，不了

佢地d蛇齋餅糭，全部要俾少少錢（例如$10），並非免費，從未去過

[url]網傳華春瑩因準備移民美國及大量美國房產被抓 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

有冇J過佢？

【IT狗呈獻】 IT夫婦45歲就退休叫阿仔「唔好望有層樓俾你」

Any comments?

唔知邊個

IT 那有錢？

search完

老貓呢期有無沖熱野飲下？
我呢排寒冷夜晚沖熱朱古力飲 好頂得凍

有無手足覺得華春瑩好正

U want to j

?

無游B J 啦

老貓係咪開咗一通股票戶口未?

U want to j 華春瑩？

痴線
啱啱一年前開嘅post 都比你巢返出黎

wa

ready

最新口號:

萬般皆下品、唯有老綜高

Yeah

Too cold still sleep?

rip 咗

wake up now

發夢 返工 俾人昆入毒氣室做實驗，得自己可以逃脫，但知秘密被人追殺中...

跟住醒左

可能香港返工太多負面嘢

做it狗俾apple追殺？

U talk too much about 返工 毒氣室 in day

大數據已入侵夢境

女皇

老貓，其實 返工 = 中六合彩

【天降橫財】水警洗碗阿姐一注獨得6,600萬金多寶 笑逐顏開領支票

水警洗碗阿姐獨得六合彩6,600萬金多寶頭獎（網上圖片）

【17：33更新】新增動新聞
本周二年初五(20日)六合彩新春金多寶，由一注獨得$66,777,930頭獎，是歷來第八高的六合彩派彩，羡煞旁人。《蘋果》獲悉，這名新晉千萬富翁，原來是其中一個水警基地職員餐廳的洗碗女工，她昨日到馬會領取這張巨額現金支票，還由他人為她拍下笑容燦爛的領獎照片，令人羡幕。

據網上流傳的照片，該張巨額支票銀碼剛好66,777,930元，簽發日期是昨日即2月23日，由滙豐銀行發出，相中女子手持支票笑逐顏開，照片中可見窗外背景是賽馬雕像，相信是馬會會址。馬會以尊重私隱為由，一向不會透露或證實六合彩巨獎得獎者的身份，消息人士向本報表示，今次中獎者是水警基地職員餐廳的洗碗阿姐，她的幸運照片更瞬即在警隊內瘋傳，大家都替她開心。

據資料，香港歷來最高的六合彩頭獎實際派彩，是2013年12月10日的超級六合彩，當天由一注獨得9,095萬元獎金。

老貓點睇我加142蚊月薪

141加一

Can eat 金拱門加大

老貓今晚邊間金拱門? 我過嚟搵你，幫我霸個位

尖沙咀碼頭果間

老貓以前住ssp，去老尖咁遠?

幾時又有游b J 啊

Ready

老貓點睇一邊挖bitcoin 一邊用埋礦機熱力曬蠔豉?

老貓點睇加咗人工
去海皇食粥勁豪氣
叫多咗個炸兩腸

加返你workload

非洲日日40C，免費

老貓: 「根本唔使錢，有二手粥

返工 = slave ，老綜先係皇道，源源不絕，取之不盡」

話說我都受老貓感染，踏入食老綜之路鳥

海皇收好快

老貓點睇九巴女車長事件

葉蔚琳被暫停駕駛職務 同事質疑秋後算帳

巴膠群組點睇
老貓你收唔收到風

返工 = slave ，炒咗可以加入我哋食老綜大茶飯

AR 游b

而 Abhishek Singh 就是以 ARKit 開發工具來製作這個「午夜凶鈴」的經典場景，用家將手機鏡頭對住電視機，貞子就會從電視機中爬出，而且更會一直跟住用家。這個 AR 貞子暫時仍在開發階段，未知將來會否開放予大眾下載。

i am not 巴膠

但你有mon住巴膠討論區

放蛇內幕爆料 撞正二百磅鳳姐 阿Sir嚇怕無下次

「反黑組」，專門負責涉及黑社會罪行的案件，譬如是與打架、販毒、賣淫、賭檔或娛樂場所相關罪案。在八、九十年代，黑社會的犯罪率相當高，反黑組要處理的案件多不勝數，到底當中有甚麼鮮為人知的趣聞？

以下是前反黑警員花Sir (化名)所分享的趣聞，他有超過二十年的前線經驗，經歷過無數宗大小案件，很多更是聞所未聞。

放蛇撞正「二百磅鳳姐」 阿Sir：下次咪搞！

90年代香港的色情行業發展蓬勃，「一樓一」、夜總會和按摩場所等的色情場所大行其道，是不少男士的天堂。根據香港的法例，賣淫本身並不違法，所以做「一樓一」的鳳姐本身是合法的。但法例規定假若依靠他人賣淫的收入為生，即「龜公」、「龜婆」、「馬伕」等角色的人都是犯法的，而妓女亦不能在公眾地方招客，否則亦屬違法。

很多時候，警察的掃黃行動是以「放蛇」扮嫖客的方式，去按摩場或其他色情場所看有沒有違法的性服務等等。「嗰時試過『做蛇』，即係『放蛇』，放蛇嘅地方有分酒店同龍虎豹，即係靚嘢同Cheap嘢嘅分別。當時我仲後生，就幫手接咗單『下欄嘢』，係去一間時鐘酒店。」所謂「下欄嘢」亦即是下等、質素差的意思。想不到那次掃黃經驗竟把年輕的花Sir給嚇怕，從此再也不敢「放蛇」當嫖客⋯⋯

「 哇，二百幾磅啊，唔好玩啦！」鳳姐甫入房間，花Sir隨即被眼前的景象所嚇壞，沒有傳說中的婀娜多姿、美艷動人，只有很好「肉地」的二百磅鳳姐。花Sir看著眼前的人，只好說句：「肚餓啊！整碗餐蛋麵食先！」心想當然拖延時間先。當時同僚開始催促他要趕快搜集證據，於是他決定「彈鐘」，意即要求換過另一位鳳姐。

原來「彈鐘」也是一種調查手法。「彈鐘係有好處嘅，彈咗佢咪會走，變咗其他嘅隊員會跟住佢，睇吓佢喺邊度嚟。」然後花Sir只好等待第二位進來。「再嚟多個，195磅，輕咗5磅。」他回憶起這段往事也不禁失笑，更笑指自己當時堅決拒絕鳳姐提出幫他淋浴的邀請。那刻花Sir趕緊蒐集對方違法的證據，然後便聯絡隊員上來將鳳姐拘捕。

何謂證據？「譬如一般按摩場所，你去按摩，佢需唔需要按摩你下體先？需唔需要用舌頭去『奶』你下體先？有啲妓女仲會直接問『老細做唔做愛？』。」這些主動的暗示其實已觸犯了「唆使引誘他人作不道德行為」的條例。

憶起這段人生唯一一次的放蛇經驗，花Sir一副「有苦自己知」的模樣說：「所以啲人成日話警察免費叫雞好正，其實真係辛酸史。」

「霸王餐」好正？ 遇到皮膚生癬都要頂硬上

很多人常批評警察經常借工作之名食「霸王餐」，即警員在「放蛇」時享受完性服務才表明身份，不用付半分錢。但在花Sir眼裡這卻是一件苦差，「成日話差人食霸王餐，好似遇到白粉婆、污糟邋遢、皮膚生癬嘅都要去接觸，咁仲正唔正？但為咗搵證據拉人都要去做㗎啦！」

「我唔覺得係特登食『霸王餐』，有時候如果件事唔跟住發展落去，就好容易穿崩。識穿咗有時會畀人窒兩句，但有時真係會畀人打一鑊。以前啲雞竇有古惑仔睇場㗎嘛，有人搞事佢哋真係會打你。」所以花Sir認為不能怪責有些警察會食「霸王餐」，畢竟他們的出發點也只是為了蒐集證據。

[img]
[/img]

老貓，你身為中國人，點睇修憲

老貓有冇興趣上京做太監？

東廠玩bubugi拷問犯人

呢個價錢好伏

邊啲價錢先係冇咁伏？

老貓U係咪呢條友?

老貓有冇用過呢隻?

淨唔淨身對老貓嚟講冇咩分別

600唔使有俄妹屌

屌，老貓講真
頭先喺鵝頸橋附近見到疑似游b
個look 一樣
個樣有少少唔同

緊張過頭唔敢影
驚石丸喺附近

老貓今日又瞓到幾點?

見佢買腊肉+魚

石丸扮，誘捕巨乳

WHY U SO LATE

游b做宮女

hard to wake up

still sick

H5N1??

老貓點睇習帝登基

有冇即時J?

大叫我係巨乳，睇佢有乜反應

會比石丸打 不了

捉游b做宮女

no her

can sleep again

LATER有

隻腳似係本人

行近啲扮買魚索咗索頭髮

聽日同下星期一再去個頭睇睇

想同游b對食？

wear this
Same outfit!

衝前 趴在地上smell佢腳味

only her?

not with仲痕？

Only her

游b FB：今日有變態佬跟住我

石丸：Let me kill him

頭先即刻研究下游b隻腳
應該真係本人

驚被發現
我望咗陣就走咗去食粥

石丸is watching this post

李+X always teach資本家：一蚊賺到盡

u will die soon

Can u save me?
We go to 鵝頸橋wait her together

危險爺爺save U

唔係變咗午餐肉？

lm

LM, any comments

佢係隱蔽老年，點搵

me FB no fd 、no job 、no icq、......一切社交都冇

最緊要有冇wechat利是

石丸消化完痾埋出公海

老貓點睇gay cook搬iCloud server去支那? 我就已停用iCloud好耐

好彩我曾經報FEVAWORKS講座見過你

隔日都儲夠怨氣可以實體化上嚟9up

有冇圖

老貓有冇60歲?

佢係左二

老貓抽唔抽1705天仁茗茶? 見過佢啲分店間間好生意，上次見U等彌明BB股上市後跌咗入

你又冇好好把握

一講FECAWORKS講座就潛水

唯一一次露面

蝴蝶谷果次

果陣毒氣沖天!!!

講起起底，自從離開學校，從未影過相

（返工得d十幾人合照，被逼）

Join金鐘

u are E-雞？

證件相

Last一次BBQ已經係三十年前中學

以前見工用返中學d photo

後來d工冇要相片

石丸請你同青政bbq
不過啲肉...

no mood

Why?

巨乳肉餅

輸太多

36.9x10

抽中就贏，財經台手足係咁講嘅

唔係我推薦比U

E-CHICKEN同MAD-CAT 邊個毒D

both

Where is Mad-cat now

生性病死咗

今集鏗鏘集

成日hkgolden write雞蟲日記，似蓋老母

唔好咩? 蓋老母邊有寫呀?

我最想睇係石丸寫嘅 《殺人筆記 - 手撕老貓》
希望盡快有post

Me
返學外足不出户

有又點，冇又點

老貓幾耐冇沖涼、剪髮

老貓衰過阿源

冬天之後冇沖過，頭髮冇幾條唔使剪

駁唔到

可以日日用呢2張圖

任志剛︰派錢對本港經濟增長效益不大，當年派發6,000元後，似乎很多人都用於購買iPad

Calling老貓

依家用定

老貓有冇用微博

老貓有冇洋名？

LOW MORE

giant breast

no

no wechat $$ no use

no feet

no her
Sleep

x2

而家個營養師幾正 對黑絲透透地

PHOTO

老貓點睇

Apple轉交用戶資料予支那

為了配合中國的《網路安全法》，蘋果公司去（2017）年11月宣布，所有中國用戶的iCloud業務交給「雲上貴州」（ Guizhou on the Cloud Big Data Industrial Development）負責營運。當時便有大量蘋果用戶擔憂，將iCloud交給全由中國政府持股的公司所產生的隱私權疑慮。

不過，當時並未完整透露哪些資料會被轉移。日前卻傳出蘋果已首度把將中國iCloud帳戶的「加密鑰匙圈」儲存在中國。

多了「加密鑰匙」，往後查詢帳號 中國「無需問過美國」

Apple的「加密鑰匙」，主要是確保用戶個人資訊安權跟隱私受到保障，藉由這項加密工具妥善保護資料。

《路透社》報導，這是由於蘋果對於解鎖iCloud帳號所需的「加密鑰匙」操作方式改變。之前這類的「加密鑰匙」一直儲存在美國，這也代表任何想獲取中國iCloud帳號資料的政府或執法當局，都必須取得美國法律制度的批准。

楊醫師條legging

Apple=chi na

老貓，入宮做太監都有錢，你做唔做？

老貓，牙Joe嗰本《巴絲打》喺咪摺咗?

OK便利店同759阿信屋都冇?

出咗有冇廿期?

今日收幾多先收貨

老貓點睇

drop to 0

前幾日既

[url]急請傢俬拆櫃 400元 (有午飯) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓幫你留咗位
一齊返！

老貓點睇我係hktvmall又搵到平嘢，呢部

電子嘢、電腦嘢有啲平嘢買，高登腦場都唔使去

老貓等緊新財政預算案加長生津

Can't play gta，不了

裝Linux一流， mra 肯定同意

早排唸住買個seagate 1T ext HD，上hktvmall，貴幾十蚊，求其樓下電腦舖都平過佢，仲可以即時有得用

拆櫃

呢個，出面賣$400左右

no gta no PC

老貓一齊玩GTA Online啦

U 住深水埗?

老貓，有冇買呢舊嘢? 水貨都3千尾 生果搶錢

HomePod首發銷量火爆 勢搶佔12%智能揚聲器市場 (18:08)

市場估計HomePod今年可售出700萬部。

【東網專訊】外媒報道，繼早前有調查估計蘋果公司的智能揚聲器HomePod在2月9日正式開賣至今，不到一個月，已經搶佔3%市場份額後，現再有市場調查機構發放消息顯示HomePod首發上市後的銷量明顯高於其他智能揚聲器，包括美國的Sonos One和Google Home Max。

NPD Group表示，根據數據，HomePod的首發銷量僅次於亞馬遜Echo Dot，成為銷量第二好的智能揚聲器。但NPD集團並未給出確切的銷售數量。

另一調查機構Loop Ventures分析師Gene Munster則預測，HomePod將在2018年佔據全球智能揚聲器份額的12%，預計銷售數量將達到700萬部。

Use to save AV?

買gta =support it狗

U hate it

Use this

$38 is 民主溢價

why u know

can't find program bug

老貓點睇尋晚睇完av太興奮瞓唔著
瞓得4個鐘，6點半又去返工

阿久美々(AV女優)好似慧中

屌那聲又加老綜

老貓: slave

呢個年代仲BT AV

蓋清有冇去過日本叫雞？

No =chi na g

老貓點睇財政預算案俾咗500億創科？
hk love it

電莖都有一億

地產項目，以前試過

搞撩鼻孔AV

游b代表香港做外交

點睇HK有IT

500億爽死

炒地產only

老貓你受惠啦

YES

老綜免審批，出triple

頭先好似聽到撥款俾藝員

港鐵列車車長招聘日

申請未

老綜出3糧？

我要申請食老綜，返工，不了

Buy new iPad?

綜援金起碼跟投資銀行花紅數目

學生唔夠錢買

高潮？

啊。。。啊。。

波叔條撚屌鼓勵食老綜

賣左舊果部咪夠

我要加入

廢老有$2600（長者生活津貼）

U有份咩?

老豆老母有

有冇人打算報dse?

Free喎！

不了，冇車錢飯錢津貼

有興趣

要相片，不了

想玩返中西史

I give u money to take one

I go to school by bus

用iphone自拍 收唔收貨？

Try

報dse 秘書科

有冇？

Use this

報bubugi 科

游b今日冇人理

將仲痕P走佢，趕客

飲兩支嘢

大食

need兩條 to play

老貓，有冇興趣去考DSE

會報名，但全部abs

免費拎張cert睇下

老貓你嚟？

.

chi na pig

not me

more LAZY more Money

no her

游b又染返髪

藍絲又多一個籍口屌佢

今日no慧中

Sleep

老貓有冇染髮?

老貓一早冇晒頭髮啦

老貓有冇睇過龍虎豹？

no bubugi no watch

How about 咸濕漫畫？

九巴全新 Wright StreetDeck 抵港網民讚靚仔！透明樓梯窗女士易走光？

點睇

你係長者

not 真人 不了

巴膠只愛死氣喉

要等到5月11日才有新 游b photo了

梁游等5人涉闖立會案 押5月11日裁決

星期一去𥄫真人

石丸is watching your reply

ya,石丸無處不在

唔好再推post plz

巨乳至愛AV

18禁

必買

no her

sleepx2

表情好似昨日俾人rape咁

老貓點睇我今日胃痛
返工做嘢慢咗，好驚俾人屌

老貓點睇波仔喊了？
作為受惠者，你係咪應該幫下口

屌硬

當你偷懶

偷懶的slave通常會被奴隸主人瘋狂鞭打

太少了

老綜要資產審查，將來未必pass

I am not slave

抵喇

Go to work

放飯都瞓唔到
痛過頭

好索

打算食老豆老母d長生津

J下游b

u are slave

高登pm me
介紹你做五毛/wechat+微博 it狗

廁所too臭

老貓點睇波叔喊

扮

點睇海洋公園門票要3萬蚊一張

你有著數都唔幫吓口，建議劏房波下年cut老綜

派錢銀碼多過老綜3糧

老貓點睇股市日日跌? 有冇諗過開淡倉贏返之前輸嗰啲返嚟?

老貓已經輸晒

仲諗住叫佢入反向etf執番多少𠻹，咁冇辦法

老貓有IT Director空缺，做唔做

老貓點睇數碼港 科學園未搞好又整個學技園

娼妓園

g

內文有提yoyo

我出生於北京,1980年左右跟母親初到香港

蓋老母自述

一日打五六次飛機,打到賓周皮都損埋呀,女人呀!女人呀!我好想要呀!

U too

老貓點睇我有個毒撚朋友想染藍毛嚟媾女？

算唔算人生污點？

老貓's trap

溝游b?

老貓點睇蓋清

H5N1

who?

g worm

U need call g x2

Do you like her?

老貓 u are right
Hk no it

頭先落街買嘢
用Apple pay
搞勁耐先得

好似最近都慢咗
7仔 惠康 ikea都搞勁耐

淘汰soon

頭先上唔到pornhub/勁慢 乜事？

有人用木馬watching u

叫咗你唔好download wechat
依家奶嘢

yes，以為真係有利是，iPad前鏡頭已影咗老貓條J

當年 visa cash、Modex下場

not游b

有d似游b

性愛家務一手包！中國公司開發機器人解放宅男

Why u always 性幻想

其實腦魔你睇d女比人bubugi
有冇諗過比人bubugi返

Eg: 遊B bubugi U

巨乳至愛

係咪要係巴士到gi

出三糧buy this?

周庭facebook 貼性感水著泳衣照 直播cosplay 為區諾軒助選

video:

Why u love her ?

洗完頭

以為你love her

女鬼

點睇av游b新片？
女僕

老貓，好消息，生果iPhoneX滯銷

需求疲弱 iPhone X美國營運商半價清貨！ (18:21)

【東網專訊】外電報道，今天美國營運商Sprint向用戶提供零首期、每月20美元的18個月分期iPhone X 64 GB合約機計劃，這意味着向用戶提供50%的折扣。

事實上，外媒PhoneArena報道，日前，摩根大通分析師Narci Chang在最新的投資報告中大幅下調了iPhone X今年上半年的出貨預期，其中第一季度iPhone X出貨量下調25%，第二季度下調44%。

Narci Chang在投資報告中預計，今年1月-3月，iPhone X出貨量為1500萬部，該預測較其最初的預測數字下降500萬部，降幅為25%。同時，該分析師將4-6月的iPhone X出貨預期由原先的1800萬部調整為1000萬部，降幅為44%。

老貓，新圖

報應

呢套？講巨乳係 游b痴漢

No
五十x個個

電車痴漢

邊個似游b多d?

新果d市川AV唔多似游b了

新photo永遠都有仲痕

yup
Only 頭幾套似

五十x 封面似

They 知 hk 游b唔Heat 了
So 唔 cosplay游b了

似

老貓星期日早起睇城市論壇？

本來有套議會大亂交AV都要停拍

睇下有冇女

蝗？

雙非

Why唔搵蝻？

有冇留意游b FB，佢現在主攻烹調，似乎想入 廢青閒情 取代慧中

煮爺爺

煮多啲
去多幾轉鵝頸橋搵佢

打小人

你想打邊個？

打J

[url]2歲半童亂按密碼，iPhone停用47年 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓請你睇戲

撚手菜同石丸合作，人貓肉叉燒包

巨乳=100%純種5毛確認

巨乳肉丸

U three

This is五毛post

驚雜種就快殺埋嚟
刷定鞋先

老貓，你都係中國人

u will be arrested then做痷人

u are舊朝5毛，need die

係都做宮女

U are 肛派
Kill u first

強制入官，一做錯嘢又罰撩鼻孔一小時

LM

ready

天氣咁熱老貓仲未上水，出三糧去咗玩呀?

Go to ssp shopping

星期一有阿中

買涼粉片? 最近ssp黃金地下都有檔

yes,屌柒老貓

要求波叔cut佢三糧

hard to wake up

支那：扶貧First

勁頭痛今日，是否更年期？

but no游b

Me 630起身返工

J too much

no her

can sleep

slave

頭先去鵝頸橋唔見游b

限腳令

今日打小人，佢唔敢蒲頭

頭先勁多人打

用游b對鞋去打

游b出現，會變成打J

攞去索先得

游b love boots
No婆仔鞋
唔方便打

Use游b鞋打人J

比鬼責

危險爺爺

石丸喺鵝頸橋暗處，老貓唔好去跟蹤游B買餸，會rip

Why no new post?

咁奶熱，點瞓

頭先見到條女著肉絲除咗鞋r腳趾
勁想衝過去啜

夏日炎炎正好眠

Viutv經緯線 窮一生

游b?

Hope

want to smell游b again

以前佢FB影過，黑色暴雨青年新政office個個濕曬著拖鞋，佢死都唔除鞋

應該激臭
好想索

連石丸都未見過佢對腳板，好神秘

有次石丸在佢FB話想影游b腳板，游b即刻say No!

可能只供 痕仔享用

第日游b坐監，可能室友第一件事就係除佢鞋，慢慢研究佢對腳板

Bubugi

老貓你唔好咁癲啦

巨乳教壞我

老貓點睇100毛就快上市

黃慘盈

老貓，點解你咁多圖

有游b

未有游b前，成日J佢

Who

Hkg son hate 100毛
U love =25

U love 鄺醫生？

老貓有冇J過atv金鈴？

no !

chi na woman

100毛有游b喎！u hate游b now?

100毛消費游b（dq後）
Eg游b面具
U love 100毛=反游b

U hate游b now?

Ugly G

大家都係中國人

狡辯

日本

老貓你嚟？
攞槍射Apple and google員工

老貓want to buy?

搵游b做主角
棉花糖變成 游b腳指

no her

sleep

ifandog 打J

ifandog=巨乳

I only have iPhone

聽日有牙中

老貓今日好搶口

連環出膠post

跟都跟唔切

老貓，呢款生果新產品出咗有冇得炒?

AirPods熱賣 Apple擬開發可隔音頭戴式耳機 (20:31)

【東網專訊】外電報道，蘋果公司（Apple Inc.）的耳塞式無線耳機AirPods意外地受歡迎，如今該公司打算進軍高級耳機市場，正在開發可隔音的頭戴式耳機，對撼市場知名品牌如Bose甚至自家擁有的Beats by Dre。Apple計劃最快年底前發表，但開發過程中已遇到挑戰，有可能要押後面世。

據報，有關新耳機的開發工作過去一年斷斷續續地進行，過程中遇到了和智能揚聲器HomePod類似的問題，包括多次重新設計；在產品發布前，Apple有可能再次重新設計，甚至徹底放棄整個項目。

除了隔音功能外，Apple亦計劃為新耳機加入類似AirPods的配對式無線連接功能。新耳機將針對高級市場，與HomePod的策略一樣。定價方面，HomePod定價349美元，較對手Sonos高100多美元，較亞馬遜Echo高200美元；至於Beats和Bose的高級無線耳機價格約350美元，另一對手Sennheiser定價由100至500美元不等。

Apple新耳機似乎不利於Beats，惟Beats還同時售賣較低價的無線耳機，有望避免直接競爭。事實上，雖然AirPods受歡迎，但Beats的運動型無線耳機銷情似乎未受影響。

此外，有傳紐約梅隆銀行是愛爾蘭政府挑選的託管銀行，負責託管Apple向愛爾蘭補交的130億歐元稅款。

轉返會Android，生果嘢有得炒就炒

我一直冇用iCloud，要用就google drive，主要用屋企NAS儲存

老貓今日有牙中

做過呢間bny mellon

游b IG終於show腳板，但ps到睇唔到

apple = rubbish

黑絲

點睇 老貓

老貓feel sad
He is鐵膠

認真問，蓋清而家撈咩

炒場

間野年年比人捉到洗黑錢罰幾億 (有次成百億 )

BONUS=1/4月糧

no her?

被炒？直頭一個空位

巴膠扮鐵膠被打

點解，我都專程cap圖，no her

咁而家轉咗咩工

rthk節目都有腳睇

肉絲

港台節目只剩返 視點31有腳睇

（自從左右紅藍綠 搬返去31播，完全封腳令）

左右紅藍綠=OLD LADY

老貓點睇財經台個個話你燈神

巨乳才是

175俾佢燈死

每當老貓出現財經台，一定係

太燈了

老貓，你估邊個FBI搵U?

呢2個

還是呢個

老貓我改返啱張圖

財經台四大燈神，蓉e出咗局

邊度嚟張咁嘅圖

型！

AI 自動生成

頭先search 游b
見彈咗個游bb deep v以為有新圖睇
點知fake

Fake

可能喺 deepweb有

All 啲唔識嘅2打6

deepweb可能有游b腳板

老貓！
Hkg AV share post搵返嚟嘅，啱你

2)ktky-019
3) dandy-586
4) nass-753
5) ongp-128

not bubugi

老貓點睇四大燈神

有你同巨乳份

點睇25歲女買好多樓

雞 確認

唔係 佢只係努力工作

呢個好似慧中😇

G

東張西望有腳趾睇

u love麻甩佬腳

原來內容

超正

RTHK有限腳令，同一女主持：

以前

now

扯

Copy from hkg

鬼佬睇到會瘋狂bubugi

Joe扮

懷疑joe有份俾錢叫人搞呢啲
引人上去打J

點睇？

will win him

today me 3pm

too cold

巴膠戒J

勇武抗爭

巴膠AV

老貓，掛住搵admin冇睇，今日又冇牙中?

未wake up

review

no her

今集玩屎

Reported

Post噁心圖片

good!

J慧中Topic可以 大結局

no!

要求admin delete所有慧中photo

利申：只J游b

No!

u only J Bus

咁石丸就唔會殺我

Vicf會kill U

Why

It's not cold today!!!
Work hard and you will feel warm.

only 打J can make warm

想研究腳板

why

老貓你PM佢？

游b serve慣客人

佢 IG d reply

呢個IG 90%係石丸扮

現實：

石丸：有咩幫到你？（手撕or肉醬？）

原來依家只準開3 post /1hr

等老貓冇得做打手

佢會推舊POST

佢算唔算洗版

連仔唔會做，佢都J牙中

Delete 游B圖就會，太多重複

老貓，點睇有人話要用2球幾野玩爆連仔個場?

唔係石丸就係仲痕，目的係消滅游B痴漢

我和平人士講法律，今日有班人洗post搗亂被我講法律感化咗

攞嚟ddos個啲？

連登仔真係年薪過百萬

好似同老貓暗戀嘅肥絲有關，唔知點解走嚟沈門瀨屎，本嚟block咗就算，噚晚一堆人洗post

推爆咗我喺街開唔切，去連仔投訴冇反應，於是搵其他師兄代辦開去站務台

然後中間唔知點又話告人恐嚇、告連仔，show咗張2球幾支票，500蚊請人出一個post

今朝比admin ban晒佢又買acc，post呢張圖，我cap咗去站務台叫admin搵律師研究算唔算不誠實使用電腦

沈門有律師巴打，話可以報定警先

頭先又洗，今日連仔ban咗唔少

可以去站務台食花生

肥絲同連仔有冇試過性交

not me

肥絲=女夜鬼

500蚊好搵過五毛一千倍

老貓搵條友？
五百/post

老貓點睇肥絲

叫佢搵 何文滙

今日終於有少少絲腳睇

嗰名叫港英

游b style

超厚黑絲

算係rthk踏出一小步

提咗先錢後貨，愛國大遊行有前科，連仔報黃白做兼上差館，可謂on9

ready

今日有慧中，老貓早啲起身

今日咁凍怕老貓捱唔住

播完了

no 牙中? 老貓呢?

老貓唔通凍瓜咗?

上注香先 \|/

老貓凍死了

好大可能喺金拱門rip咗

會唔會專心度緊股?
一陣佢又唔知係邊聽埋啲number又準備入市

Rip咗多，蝕咗少少冇買，之前叫佢入彌明BB股佢又驚我呃佢，升晒上去問入唔入得過

條友黑氣石，盞輸到底褲冇得著

巨乳，老貓或者rip咗，可以開定老貓追思上香區post

佢今日瞓到4點

老貓有冇j陳家佩？

挑戰自己 今日3:30pm

rip咗，寫落黃紙喺連同一張游B圖燒落去比佢

why still have legs

少少解禁

有冇IT狗在枱下拉LAN線？

老貓甚麼限腳令佢自己作出嚟嘅

財經台手足話老貓喺舊登J開麥玲玲嘅

[img]

u love her?

以為你love

舊登佢J 呢位

食飯未

以前我J 黃慘盈

牙中之前 就黃宇詩

tea

u love周庭？

Hate!!!

食乜餐

特價 fairwood

Which one
西多？

this just $26

抵！

叫茶走r盒煉奶落西多

煉奶 直接問佢攞都得，唔使幫襯

毒撚唔敢問

老貓跟唔跟我做倫敦金??

老貓，財經台手足等緊你比意見

[url]王騎=五毛狗關愛鳩分身，唔信可以睇番起底功能。 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇成班泥漿摔角咁？

開床單?

老貓燈力以一敵三贏左

本港兩大燈神
沈大師（老貓）+燒生

老貓連登投資/投機往績

Bitcoin 18000usd 落到10000usd 唔夠

1478 16蚊燈落10蚊，止蝕之後上返去12-13

700 299蚊走貨升到4百幾

噚日話道指跌10000點 結果升九十幾點

太多唔記得

老貓凍到縮返入老母個西

啲阿姐認唔認得你

做返IT本行好過啦

樓豬轉ac開緊工

眾所鳩知，老貓係5毛

就嚟補選，你應該好忙

yes 打J

J方國珊定陳玉蛾？

哪叱

老貓投邊個

[url]眾志前常委林淳軒一腳踏兩船 佳節忙攬女 酒店頻短敍 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？
你至愛油頭村姑都可能被屌過

游b

村姑not處？

no游b vote 不了

眾志=淫亂

但gphone love游b

真人唔同相
真人mk啲

會唔會有十萬粒偉哥？

冇人問村姑 靚唔靚？

去緊澳門🚬

老貓點睇

Just觀光

老貓=yellow worm

觀"西"

rich

老貓有冇開一通戶口，有大食會喎

開唔切了

蓋清其實點睇班友？
我覺得三件都係單純痴線佬

？

關愛座，柒渣，未來撚

[url]港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓

24小時捉毛

CP

好消息，下星期六旺角店再搞一次，上次有啲友去到冇得食

老貓，點睇有人自稱出律師信告連仔?

自

[url]益你，免費做送你一日做sales體驗 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老腦點睇我報咗名去學嘢？

話晒點解會呢個post從來冇捉毛黨入嚟話洗版？

老貓點睇一車車廢老比人車去投票

樓豬係其中一個

too much English

納粹集中營

證明5毛not love 打J

有冇OL

老貓點睇關sir被批鬥

不J慧中/游b 下場

U are on 關sir五毛list

fake list

巨乳會唔會學地鐵光頭佬咁，走去 奶 游b腳？

早排佢成日去銅鑼灣搵游b

CP不了

聽日再去

怕石丸在附近

Only u will do this

點睇我去自修室，隔離成班老餅搞演唱會？

游b仲CP

物以類聚

巨乳同廢老同類

Yes，成日嚟呢個廢老post 9up

有人唱呀姐啲歌

[url]【網台有片！】范國威：游蕙禎、梁頌恆禍港 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

唔含撚了
幫椰撚/蛾姐攞返保證金算

No游b 不投了

U are hk pig

老貓有冇去投票

老貓已被確認係五毛

冇

巨乳捕獲？

《蘋果》今天曾致電游蕙禎，至今未獲回覆，WhatsApp亦未有回應。翻看游蕙禎的facebook，連日未有談及3.11補選事宜；同樣因為新東議席被褫奪而觸發有關補選的青政梁頌恆，其facebook同樣未見補選消息，近期只談及九巴工潮的問題。

【九西補選】游蕙禎未動員投票 本土派會否過票成疑

u say 游b is pig

在你屋企？

hope

游b可能都冇去投

老貓試下用Google Search 呢張相

老貓點睇補選結果

no游b 不了

Why so early today?

warm左

贏咗九西樓豬有冇假放/+人工？

Still cold

ipad no mouse right click

sleep again

U are pig

肥咗

u want to say 游b is a pig

石丸is watching u

老貓咁早，反常

老貓點睇姚松炎落選

no feel

點睇鄭泳舜當選

Happy, 老貓is奶共

因為游b推介，所以贏

u say游b is5毛

老貓覺得關愛座係咪五毛

老貓點睇啲長靴？
雖然cover晒小腿
但配埋短褲仔，好撚淫

頭先坐火車，對面條人妻咁著，忍唔住不停望

[img]圖片網址 [/img]

怕一陣又有人撩隻揪，不了

老貓今日又賺幾銀

石丸

佢冇買股票，冇本錢，之前輸咗

老貓10手700，今日 Fatfat

呃綜援

舉報撚召喚

不停J

no feet show 不了

游梁二人神情輕鬆，被問到姚松炎落敗原因，梁頌恆表示，今次補選的投票率低大家都見到，分析數據發現3個地方選區中，民建聯在九龍西的選票幾乎100%轉移給鄭泳舜，港島區及新界東亦分別有70%及80%轉移給建制派候選人，可見姚松炎是建制派打擊的對象。

剛扑完嘢？

冇訪問游b

近排JAVHD 廣告有條女幾似慧中

似杜小喬

[有片] 呢個囡囡條腿真係好高質

141 G feel

游b開門.jpg

父母瘋狂催婚3年！逼孝子崩潰「我根本沒女友」燒炭自殺

老貓點睇

垃圾支那文化

應該有女職員，蓋老母唔知去唔去?

confirmed

[url]經過多次演練都出現系統錯誤，中銀4月1日系統大更新隨時出事！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

中銀it狗真好做
有bug都ok

u love chi na=5毛確定

6IX都話我係

細細個老豆叫我用中銀，用到依家

點睇？？？

以前公司出糧用citibank，keep到現在

唔係用恆生咩你？

citibank for出糧，現在$0 just for keep

仲記得當時citi派個c9上公司promo開的

citi bank at work

but no work now

有冇J?

綜援use恆生收？

Why for no work?
U love work?

yes

中學時代開落

wrong type

should

老貓再反IT 我真係會X你

反IT 反IT 反IT.......

It之父，識設置發射站

i hate radio

原來好多藍絲以為 梁游係夫妻

老貓o個日有冇去含撚投票?

老貓係新移民

冇

因為冇游b

未夠7年

is U

蓋清夠7年
係香港人了

chi na pig

石丸會否做奶媽？

呢張圖咩意C

佢根本就熱愛工作

X=?

幅圖邊個整

財經台d人

嗰次係財經台我post搵人改圖四大燈神，老貓搶咗改成咁

Lihkgjai love chi na

遲下轉

中銀月供股票大把喎

老貓開定新post,就快爆

捱到10有巨乳幫你鳩推post,唔係嘅話喺(2)

上面張圖係老貓改？

係，本嚟係四個人，馬化雲、媽咪麵、每天被打同老貓，財經台四大燈神

老貓，你認為點攪好? 我覺得行老綜之路

綜援

根本係政府工

公務員一樣食政府，又唔見人屌佢地

但公務員要做到退休，你係不勞而獲！

反正轉嚟把鬼，做到炒補返一筆，申請老綜炒散炒股，我覺得佢有老綜+公屋仲勁過U

HK 40+根本no hope

(以前未有平機會時代，報紙請人廣告有寫年齡，90%只要35歲以下，當時仲要係勞工短缺）

有公屋已贏供樓人、床位人幾條街

炒散送外賣 is OK,送比巨乳吐口水落飯盒

公務員返工只是軀殼返工簽到